相機外置螢幕有冇邊款推介？

近排想買 但見連登無咩人講
價錢最好$2500以下

ATOMOS Shinobi

想問比起其他牌子 呢款有啲咩優點？

色準
芒光
齊video tool
可自訂套lut
有sdi頭

Ninja 5

有冇人用電話做外置mon

Xperia 1 ii

平啲用xperia 1 都得

想問下點做到?用咩app

唔該晒過幾日去買

F-7H mk2
TV logic 我覺得比較好

啱啱買咗部portkeys p6幾日
貪佢大芒窄邊又夠平$1090

都幾平 好唔好用？

唔係好識講
你可以睇吓呢條片先

Smallhd focus?